有冇人有脫過墨？

去邊度脫 脫左幾多錢 成效如何？
面上有十幾粒想死

想試鐘經略

好撚貴 脫晒成萬銀

洗唔洗

一粒900

試下r甩佢 唔洗錢

我去親戚舖頭脫 冇收正價
所以俾唔到價錢你 不過可以分享下經驗
美容師會先睇粒墨 然後話粒墨個根深唔深
唔深嘅 會就咁用藥水點落去 涼涼地
之後幾日會痕同結焦 不過唔好r 一個星期內粒墨會自己甩
深嘅 用激光 有少少痛 最後都係一星期內自己甩

有啲唔會一次就甩哂 要做幾次

我嘅經驗係 脫完一粒佢會喺附近生番 多舊魚

全部都有生返？

我嘴角有粒大大地 小學就脫左
到而家廿幾歲仲係有少少凸出黎 不過冇色

你就好

脫左3-4粒啦
有2粒脫完冇耐就喺附近生
其中一粒個根比較深 脫左一次激光 甩完焦都仲未脫得哂 兼喺隔離生多粒
不過生喺手臂所以我廢事再脫
另一粒就成功脫到 不過隔左幾個月喺附近生番 依家一年後 喺原位生番 不過比以前淡嘅

咁都有成果啦

仲記得小學俾同學笑大粒墨

十幾年前脫過
印象中好似幾百蚊咁上下

試過係美容院脫 因為fd個呀媽開既 就無收錢。脫左4粒，1粒大既 但手法唔正宗 淨係用機器整到粒墨結焦

其實真係脫得清？ 我見我啲朋友脫完都會生返.

細粒唔深既應該冇問題

幾年前去元郎細商場脫，好平，冇幾錯三粒洗左幾百蚊，藥水效果比燒焦好，冇再生，有淡淡印

我親戚話 有啲墨係脫極都仲有
你覺得脫完十幾粒有自信啲嘅梗係去做啦
脫墨去美容院做得啦 幾百蚊粒果啲應該係診所價黎
最緊要忍手唔好r 真係會好撚痕

美容院驚失敗左變異形

鐘經略一票 脫過一粒 嘴脣邊 2000蚊

一粒2000
我十幾粒咪...

依家冇事咪得

好奇一問 點解脫完會係附近生返？

墨係唔係即係凸出黎果啲？
由細到大都分唔到
想脫唔凸果啲唔知墨定痣

Same 鼻側 1000 佢好似睇大細分價錢

平係墨

我都係細細粒多 但有啲大粒啲既係淺色既似印

幾年前去鐘經略脫過,都大粒又凸,傷口半粒細鑼絲gum大同深 ,

我有食omega3,可能有幫助, 好返之後, 1D「啦」都無、又平滑

有問過,如果成面十幾粒墨屎,> 幾千,

話總之部機一開就坐底收700$好似,再論大細/凸而計幾$

你咪去見下先,報左價,你覺貴咪走,唔收$,而家唔知,你打去問

幾千都ok喎
但報價唔係收返幾百診金既咩

超細個時老母跟fd帶過我上深圳脫

淨係記得我原本有粒係好深嘅，脫到我已經搵唔返佢原本喺邊

我記得係激光，會結焦，痕撚死唔俾r
之後自己甩咗

淨係記得呢啲

諗返起真係好大膽
我記得啲呀姐好似有用相機影我before and after
依加諗返好撚想死

唔洗。我打去問話唔收先去下,而家唔知

好 聽日打去問下 唔該晒你

深圳
萬一有咩事就真係係咁先 你真好彩

其實真係好想知墨係點黎
有人有 有人冇
為何偏偏選中我

有無人試過個隻咩CO2 laser脫墨？ 上網見人介紹好似幾好 但價值唔平 想睇下有無人試過

唔知係咪玩開海上運動
玩左10年左右
曬到塊面幾多墨屎 (十幾粒)

有冇巴打知係咪脫墨咁脫 ?

留名

我都係 冇搽防曬加最曬果段時間練波

其實唔係生係d 特別難搞既位就去美容院都得啦，平好多

利申，美容院脫4粒，咩事都沒，全部成功

邊間？ 唔知邊間信得過

深圳 10蚊一粒 大既要30蚊
脫左好多粒 兩年都冇事冇發炎

唔敢啊

樓主又要平靚正信得過 邊有得咁貪心
比多小小錢去間有信譽既到做好過啦⋯

我都係鍾經略個到整
都係google搵 因為得佢最多資料好似最可信就去左
我整面 數量唔多但好大粒同深 本身以為要成萬蚊 但原來幾千
都覺得肉赤 但整完效果好靚左就覺得幾千好抵

一次過整同分開整又唔同價
一次過會平少少
個時我做幾粒大既情況

好 多謝你既資料

起土瓜灣脱咗四粒墨屎 每粒50 脱咗四年完全無印留低

脫過一幾大粒係頸後面，五分鐘搞掂，收左8舊，個根仲係到，我無脫曬，脫曬會陷入去，表面睇唔出有分別

幾年前係上面鐘醫生度脫過
但大粒突出嚟個粒嘅仲未清到
翻睇過一次 再打過laser 都唔得
之後無再理 我都想搞搞佢

好耐以前 五十蚊粒 係細美容院搞

蟻多嬲死象

大家可唔可以留低店名

細個去脫架，鬼記得咩，咪平時周街見到個d 美容院炸嘛，驚既咪脫粒細既試下先囉

明白

好細個脫過面上面又生返出嚟....後尾個身有2粒都幾凸, 又有啲痕, 後尾直頭搵醫生當手術咁割咗, 依家都仲有疤痕喺個身到, 不過作為一條麻甩佬, 個身有2條疤痕都ok....

為左健康都值得既

幾年前係深圳用激光脫
唔記得幾多錢 好平
宜家唔突起但有少少顏色
個度啲鬍鬚生得特別粗同快

咁都叫有改善既

呀係 我記得我係去羅湖醫院皮膚科 醫生幫手脫嘅

我都係 好多年前係深圳脫
十幾蚊一粒
激光脫左幾粒
而家得返淡印係度

有冇人以前冇墨 係唔知點解無啦啦有

前年喺荃灣脫左3粒 80蚊一粒左右

LM
有興趣

脫左之後有冇話要一段時間介啲乜野唔準食？

尖沙咀搵醫生脫 唔記得$1600定$1800
因為係塊面所以唔敢亂去美容院脫
不過個價已經係5年前

之前用過激光脫 脫完墨個個位凹左入去

細細個屋企人帶我去旺角脫面上面既墨
唔記得左邊間 好似幾出名既醫生黎
等到半夜先有得脫
個女醫生好好人 仲同我傾計
傾傾下不知不覺原來脫左
完全唔痛 而且之後無生返出黎
簡直好似重生一樣

細個我老母夠膽死帶我上大陸醫院脫，9蚊人仔一粒，脫左臉上6粒，效果奇好，係粒大嘅有少少突起，但係係我自己衰，R甩塊焦

Lm

大粒 根深 $2000 一粒
脫左年半都冇生返，係個位"笠" 左少少咁

幾時唔可以曬到太陽
不過我痴塊膠布就去行山

同埋留印方面醫生話睇皮膚
如果你平時係月球表面既甩左d 印都會好明顯
我自己就中間，所以都唔係好覺

鐘經略正！有膠布，麻醉藥，唔太痛又乾淨，$600到一粒
試過Dr reborn ，rubbish 1000一粒仲要脫唔到冇麻醉藥

肚臍上面5cm左右有粒直徑3mm左右既

而家想搞掂粒野佢
但係話晒都十幾年 有感情

細細個個陣鼻附近生左粒墨，柒到仆街，跟住又由全班第一跌到落尾二（都係咁讀書），所以老母話唔老黎同我去左樓下間美容鋪整走粒墨。
記憶中個女人搵嘢拮兩拮，搽下藥咁，盛惠兩百蚊，覆左一次診，真係冇左，個陣覺得好神奇。
可能唔整走粒墨我以家應該無u讀

約左

咁迷信

試過2粒

男人老狗

脫過眼下面粒墨 脫完冇色但有個「洪」係到

有咩問題

係旺角美容院脫過 300蚊一個位包脫2次 因為怕生返出黎 所以包脫2次
用激光 會落麻醉藥 會結焦一星期 唔好R 唔好濕水 曬太陽

小學激光脫過唔得
而家灰灰黑黑一粒好核突

你地有冇人廿幾三十歲先去脱

之前去過美容院做咩電針
姐係用枝熱熱地既針拮落去整走佢
屌 完全無用 仲搞到我個個星期洗面勁麻煩又樣衰得黎係無用
後來見人介紹去用藥水脱
我脫兩粒 一粒淺啲脫一次就無左 另一粒後尾去多次就無哂 但依家有小小突起 好彩無色

深圳東門啦

記唔記得個女醫生叫咩名

我係去鍾xx 塊面呢啲用黎見人就唔好咁求其 俾多少少有咩所謂
唔好聽人講去鄰國整啦

好

想問鍾xx 依家係咪係中環？ 係咪唔洗book 即日做到

同問

係中環 我有bk

我廿歲

但點解講細店仲好
去過方醫生度脫都再生番
佢個朵應該好過鍾
但真係唔關醫生事，佢要生就會生番出黎

揾醫生最穩陣

脫完驚唔驚成日比人問 做乜脫左?

咀角有粒墨 好想脫
都唔知係咪因為咁媾唔到女

我都試過去細美容院脫左幾粒
有2粒完全係隔離位置生返
另外如果用藥水脫嘅話
我見市面上都有藥水賣可以自己脫
有冇邊款藥水可以推介下？

驚 利申今日鍾xx 脫左 2000蚊

細過啊媽帶我脫過(7-8粒)
而家成面都係窿窿 仲要生咗好多墨

鼻下面之前有一粒 係葵芳細美容院脫 $100 一粒 斷尾 無再生返出黎 用針點藥水再篤篤篤篤篤 篤到結焦 等佢甩就ok 有人想知地址就pm

我見佢個網寫900蚊起 巴打個價係update嘅？

800起

做多幾粒有discount